/*
 Localizable.strings
 Food Diary App!
 
 Created by Ben Shih on 07/03/2018.
 Copyright © 2018 BenShih. All rights reserved.
 */

"Welcome to FoodyLife!" = "嗨，歡迎使用吃貨人生";
"Track your food" = "開始追蹤你的飲食";
"Balance the five food groups" = "監控你的飲食均衡";
"Become healthier and happier!" = "打造更健康的人生";
"Understanding more of your diet helps you eat right and live a healthier life!" = "如果你不愛吃，那麼你需要我，因為我會告訴你如何保持飲食均衡。如果你愛吃，是個吃貨，那你更需要我，因為我會告訴你要怎麼吃得更健康！";
"Take a picture and record your food with a simple interface -  keeping track of what you eat has never been easier." = "追蹤飲食會很難嗎？告訴你吧，拍張照、按幾個按鈕、心情好的話可以輸入些文字，就是這麼簡單。";
"Have you eaten vegetables today? Check your Balance Board of the 5 food groups and get all nutrition needed every day." = "你今天有吃蔬菜了嗎？你覺得你飲食均衡嗎？保持飲食均衡，攝取全方位的營養才能夠打造更健康的身體喔";
"Transform the way you eat without the focus on calories counting! Become a Foody with a balanced diet and a balanced life!." = "讓你不再被卡洛里逼著跑，跟著我一起成為一個能夠保持均衡飲食、打造均衡人生的大吃貨吧！";
"Continue" = "繼續";
"Skip" = "跳過";
"Get Started!" = "開始紀錄人生";
"DECIDE LATER" = "晚點決定";
"LET'S START" = "開始！";
"Ready to explore" = "開始探索";
"Undecided plan?" = "想先逛逛嗎？";
"Your diet plan will be set to custom now, you can change the plan in the setting page! See you there!" =
"您的飲食計畫會先被設為預設，請記得到設定頁面去改成您更客製化的標準才能一起打造健康人生喔！";
"Congrats!" = "恭喜";
"You've just initialize the indicator, keep recording everyday to get higher balance rates!" = "恭喜您開啟了飲食紀錄指示器，請記得持續的紀錄每天的飲食才能夠將指標維持在最完美的狀況噢！";
"7-Days Balance: " = "最近均衡狀況： ";
"Recent Balance: " = "最近均衡狀況： ";
"Standard Male" = "標準男性";
"Standard Female" = "標準女性";
"Personalize" = "個人化方案";
"No data yet" = "快新增一筆紀錄吧";
"add some note here..." = "加入筆記...";
"Are you sure you don't want to record anything?" = "您確定不加入任何營養資訊嗎？";
"I understand now" = "我懂了";
"Your Recent Vegetable" = "最近的蔬菜";
"Your Recent Grain" = "最近的全穀雜糧";
"Your Recent Protein" = "最近的豆魚肉蛋";
"Your Recent Fruit" = "最近的水果";
"Your Recent Dairy" = "最近的乳品";
"Set Date" = "設定日期";
"Set Custom Date" = "設定其他日期";
"Yesterday" = "昨天";
"Today" = "今天";
"Cancel" = "取消";
"You don't have enough data yet :-(" = "你還沒有任何的資料 :-(";
"No Data Available" = "沒有任何資料";
"You are a type of " = "你屬於 ";
"Vegetable human" = "蔬菜人";
"Protein human" = "豆魚肉蛋人";
"Grain human" = "全穀雜糧人";
"Fruit human" = "水果人";
"Diary human" = "乳品人";
"yesterday" = "昨天";
"Gender" = "性別";
"Male" = "男性";
"Female" = "女性";
"Age" = "年紀";
"Not set" = "無";
"Height" = "身高";
"Weight" = "體重";
"Personal Information for plan setting" = "個人資訊";
"One of your information might be wrong" = "您的資料可能有錯誤";
"Please go back to the page to check your information again." = "請再到個人資訊頁面檢查一次，您的資料將不被儲存";
"Plan Set" = "個人計劃設定完成";
"According to your information, your plan will be taking \n%@ portions of grain,\n%@ portions of vegetable,\n%@ portions of protein,\n%@ portions of fruit,\n%@ portions of dairy" = "根據您提供的資訊，您一天所需要攝取的食物類別份量為 [全穀雜糧類%@份],\n[蔬菜類%@份],\n[豆魚肉蛋類%@份],\n[水果類%@份],\n及[乳品類%@份]";
"Ready to explore" = "開始探索";
"Oops" = "噢！不！";
"Please recheck if your age is correct" = "請檢查年齡的欄位是否錯誤";
"Please recheck if your weight is correct" = "請檢查體重的欄位是否錯誤";
"Please recheck if your height is correct" = "請檢查身高的欄位是否錯誤";
"Vegetable Dashboard" = "蔬菜相關";
"Grain Dashboard" = "全穀雜糧相關";
"Fruit Dashboard" = "水果相關";
"Dairy Dashboard" = "乳品相關";
"Protein Dashboard" = "豆魚肉蛋相關";
"Please type in your feedback" = "請輸入您的建議";
"Thank you" = "謝謝";
"We have received your feedback, we will contact you if needed!" = "我們已經收到您的回饋，如有需要會再聯絡您";
"Please recheck your email or check if you have type in correct message." = "請重新檢查您的信箱是否有誤或是否有輸入建議內容";
"Start to use the app by adding your recent food now!" = "立刻紀錄您上一份飲食啟動App吧！";
"Start!" = "開始使用！";
"Check your indicator to know how balanced your overall diet was" = "利用圓框指標來觀察你最近的飲食均衡狀況！";
"Next" = "下一步";
"The face's emotion has 4 states, indicates Bad, Good, Happy, and Great. Tap on it for some surprise" = "臉共有四種情緒，分別代表飲食均衡不好、尚可、好、和非常好。點擊臉部可能會有些驚喜。";
"Swipe up to get diet information for today" = "往上滑可顯示今天的飲食狀況";
"Tap on each of the icons to find out more about that group!" = "點擊各圖示顯示該類別的資訊";
"OK" = "好";
"Today Info\nVege : %@\nProtein : %@\nGrain : %@\nFruit : %@\n Dairy : %@" = "今日飲食\n蔬菜：%@\n豆魚肉蛋：%@\n全穀雜糧：%@\n水果：%@\n乳品：%@";
"You still need to eat %@ grains, %@ vegetables, %@ fruits, %@ dairies and %@ proteins to get 100 percent today" = "您今天還需要攝取 %@份全穀雜糧、%@份蔬菜、%@份水果、%@份乳品以及%@份豆魚肉蛋才能達到百分之百均衡！";
"Tip" = "小提示";
"Add some notes and related information here!" = "再加入一些食物的資訊吧！";
"Take a snap of your recent food or import one from your photo library" = "拍下您現在正在吃的照片或從相簿裡面新增一張吧！";
"Add a record of your food by adding some notes and related information" = "在這裡你可以利用文字以及相關的營養資訊記錄您的食物";
"Tap on the food groups that you think your food contains and record the correct portions!" = "點選您食物包含的食物類別及份量";
"Take a snap!" = "拍照去！";
"vegetable" = "蔬菜";
"protein" = "豆魚肉蛋";
"grain" = "全穀雜糧";
"fruit" = "水果";
"dairy" = "乳品";
"Check your daily informations right here! Tap on it to check daily activities" = "在這裡你可以查看你的每日記錄，點點看我看會發生什麼事"
"You don't have any records today" = "今天沒有任何記錄"
"No Entry Yet!" = "沒有紀錄"
"Balance" = "平均"
"Vegetable" = "蔬菜類";
"Protein" = "豆魚肉蛋類";
"Grain" = "全穀雜糧類";
"Fruit" = "水果類";
"Dairy" = "乳品類";
